比蝗蟲偷手機 去差館冇人幫

情人節嗰日漏咗手機喺巴士
過咗幾個鐘時候先發現
咁我就用我朋友手機係咁打我個電話
跟住就有一個電話打黎我朋友手機同我地講
佢執到我個手機咁我就問佢係邊想拎返部機
不過佢下下都唔講佢係邊
已經覺得佢好撚可疑
打咗15次電話佢先聽一次
最後同我講係一個location等 屌佢老味等左成個鐘都唔見人仲要熄手機 屌佢個老母個閪仲要熄食埋我個手機 wtf
分明個蝗蟲喺度玩我....
尋晚去咗差局報案 不過啲差佬話幫唔到我.....
我已經打咗好多次電話比自己同個蝗蟲
唔知係咪俾佢block左....

個蝗蟲電話係5620 2230
我依家真係好無奈 希望各位好心人教我可以點
手機裏面太多回憶啦

好撚戇鳩嘅就係我唔見手機之前教咗去靜音同無turn on gps所以用find my device 都係冇用

帶咗番大陸啦

返左大陸點幫

無開gps搵西咩

包容下啦

🤦‍♀️

蝗蟲全部都應該死